高盛料4月底美國領失業金人數升至1800萬

高盛報告指，美國上星期新申領失業救濟人數反映，美國企業裁員速度急劇加快，估計稍後公布的上月失業率將升至3.8%，上月非農業就業人數將下降18萬人，多於市場預期的10萬人。

高盛指，失業救濟人數申請數據，將是評估美國經濟衰退深度，以及何時開始復蘇的指標。報告預計，新申領失業救濟人數未來數周仍會非常高，至4月底，將有近1800萬人超額申請，相當於對實際經濟造成12%的衝擊。

報告又預期，包括紐約和西雅圖在內的大城市，受新型肺炎疫情拖累較大，預料餐飲服務、住宿、消閒服務、社會援助等行業的私人薪酬，將會顯著減少。

中國真係令全球人類食晒屎

班美國佬自己唔戴口罩走去怪人

個數愈煲愈大 懷疑大行煲大個數之黎扮好消息引人入局

所以都係升

大數據時代，佢地跟極有齊好多資料，任d大行點演繹。

5毛

On撚鳩 中國唔放毒 洗鬼戴口罩

300萬，升；
600萬，升；
1800萬，無理由唔升。

goldman呢幾個禮拜都準到仆街..

都有啦，各有各衰

但係我齋屌支得唔得？

喂樓主你好似未找數喎

Blame the victim

有消息即係好消息
今晚又升

琴晚600萬人都無事 依家仲唔呀豬呀狗都去申請咩 唔拎就笨

醫護都冇口罩用 平民點用？

1800萬 Triple升